如果香港好似money heist(紙房子）咁有班人去打劫中銀，應該好多人去聲緩

諗到一班賊玩到班狗氹氹轉就好撚爽
最後殺狗都唔會有民怨
仲增加支持度

班賊d名變曬十八區
Tho,tm,kt

Professor 黎到香港降lv變teacher

油麻they 心田me

沙田me*

變左一班mk仔

宜家我沙田me話事
你地邊個唔撚聽我話

好大陣柒味

旺角boy

叫黃大仙都幾勁

型到爆

人地殺差狗會失民意，香港唔會

調番轉

The Paris Plan 迫到左膠上街
香港就算打死人 港豬仲係留係屋企等運到

樓主係咪做最前做衝鋒?
定係得把死人口9up下等人地做?

可唔可以申請入去做人質

Tokyo=TKO

「屌你老母，狗嚟架！射中啲啦！」

應該係個傻閪mk妹

首先你要有軍火

大埔melody 有冇印象

等睇開始咗第一個鐘就強攻入去 人質理撚得你死

Tko:teacher 話比我楂fit

係wo
中囯腥港冇人權
鄧柄強條撚屌一定直接攻入去殺埋人質

我叫摩星嶺

應該二打六
第一個就死

對住同等武力，班曱甴根本唔夠膽更加唔夠打 ，仲要捉晒啲支那高層黨員，一定唔會攻得入

外面應該仲有人負責勾引林鄭
最後仲慘過守係中銀既手足
要同林鄭做愛
最後要用口吸番d精出黎
怕留左dna係林鄭個閪到

要搵人扮人質暗中睇曬班高層有冇古惑

個班高層都係condom

諗下朱媛

同大使個女一樣

點先可以拎到

講經咩，香港人咁怕死

9up下姐
香港都冇人權
黑警入到黎亂槍掃添

係香港
直情唔洗同狗玩輿論戰
呢幕冇埋

直接出動解放軍攻堅

共產黨直接出坦克連人帶中銀轟落去
完

錢冇左可以再印過

可惜打刧係夕陽行業
電話騙案先係最好嘅

做一集就完因為班狗會唔理人質，將全部人殺q哂就算

直接變微電影

唉，宜家打劫變英雄啦

間中銀應該成地精

會開花

班狗會唔理人質安全 直接攻入黎

屌. 成件事即刻7哂

阿度羅=元朗

龍心

宜件仆街算人質掛